# ArchWood #

- - -

## Описание проекта ##
Сайт дизайн-студии, занимающейся дизайном интерьров, архитектурой, ландшафтным дизайном и подобными направлениями.

## Технологии ##
Список используемых технологий

*   HTML 5
*   CSS 3
*   JavaScript
*   SCSS
*   Jade
*   jQuery
*   Angular 1.5
*   Gulp
*   Browserify
*   Bootstrap 3

## Архитектура приложения ##
Неоптимизированные исходники лежат в папке *resources*

Все публичные файлы ужимаются и комплируются Gulp'ом в папку *public*

Файлы связанные с Angular лежат в папке *app*

### Схема архитектуры ###
https://www.mindmeister.com/688333644/archwood-directory

- - -

## Команды по сборке ##
Компилирует ассеты -> *gulp*

Сжимает изображения -> *gulp images*

Собирает Angular -> *gulp bro*